Dinter係遊戲直播怒屌支那小粉紅

事原有條五毛係直播留言
話 什麼主義都是假的 拳頭才是真理
Dinter 就爆seed怒屌